兩個plan點揀好?

我將啲資金比咗屋企人管理,
依家有兩種plan.

A: 自負盈虧,賺咗嗰筆錢比20%屋企人.
B: 蝕嘅屋企人貼番比我,賺咗嗰筆錢比50%屋企人.

講番少少背景,我仲讀緊書,對投資認識唔多,本身嘅錢用屋企人戶口買咗匯控同港燈(應該都買咗一年有多),假設屋企人唔會立壞心腸推我去死,咁揀邊個plan好?

plan a
plan b

買完匯控港燈仲有咩好管理？
你屋企人會幫你放左佢去炒輪炒金？

plan B 無風險